食牛會敏感既巴絲入

細個個陣（10歲前約）本身仲食得牛 但自從出完水豆之後 一食就會手生水粒粒 眼就好似佐助咁出到寫輪眼（有d分泌既白粒粒 卡住好唔舒服 ）成家得我有會咁但我屋企人又冇事
想問問會唔會有同類 有冇方法再食得番
利申 已介口兩年

樓主12歲

我小學時期有次打邊爐係咁食肥牛之後大爆濕疹生不如死維持左成兩三年？唔記得了

已經超過10年冇食牛

食蝦會敏感

邊會咁計年數架囧
唉 去同人打邊爐都要人就住就住
I am T_T

我同你差不多
眼果啲應該叫眼膠

細個除咗食黃花魚會敏感之外咩都唔會

依家食蟹蝦牛芒果菠蘿都會出事

咁你又真係慘得好多 你係我同我細老既mix
我唔食得牛 佢就蟹蝦 會口痕 但佢最近都開始好番

食親牛都爆粒粒

我細個都係，一食個肚會生一粒粒
戒左差唔多成十年再食返就無事

食得太多會痕 仲要係肉入面滲出黎嘅痕
想r都r唔到又會出好似紅班狼瘡嘅一點點
依家食都要就住就住仲要計安全期咁計
睇下幾耐冇食過先可以再食